【大中華撚】有無人睇過五年前既台劇「一把青」（netflix有得睇）

真係好慘，小朱青